727慎防多重戰線，人多先安全

仆你地個街，係咁叫人唔好去光復元朗
明明琴晚30000人話要燒村
而家又和理非留屋企、女人留屋企
想點撚樣

仲有傻西叫有經驗既義士入村，其他人去第二到玩
係唔係想義士死曬？

仲叫人分兩條線打，721教訓就係多重戰線既話
有一邊既努力係白費

人多就安全
人少死硬
到而家都唔明？

一係就唔入元朗，一係就要幾十萬人，唔係死緊

推

人多先安全

人多先安全
人多就勢眾
到時一人一腳佢都邊殘廢
到時先準備繩
將佢地五花大綁
遊街示眾😤😤

人啊

光復香港

唔好分勇武和理非了,
我地同一條船, 無得退了
冚家拎

推，依家人心惶惶
得返真正勇武嘅去
少人就真係送頭
好擔心
大家去，我地就一齊去

727元朗見